＝LOVE／イコラブ討論第12回：實力樣貌兼備既idol團，少年少女們仲唔黎入坑!?

≠ME ( 合共11人，是=LOVE最近推出的妹妹團，想了解她們，可到 )

＝LOVE（日語：＝LOVE／イコールラブ，簡稱「イコラブ」）是2017年成立的日本女子偶像團體，由現役偶像擔任總製作人。

由現役偶像加上以聲優養成著稱的代代木動畫學院，出於「聲優教育」而誕生的「聲優偶像」，於2017年開始活動。

團名「＝LOVE」以英文讀做「Equal Love」，注音假名轉寫成「イコールラブ」，意為「等於愛」認為「偶像必須被粉絲喜愛，自己也必須喜愛偶像這份工作」、「覺得偶像就是愛」，因而命名

成員名單

我家姐大谷映美里 おおたに えみり
Otani Emiri 1998年3月15日 東京都

大場花菜 おおば はな
Oba Hana 2000年2月4日 埼玉縣

音嶋莉沙 おとしま りさ
Otoshima Risa 1998年8月11日 福岡縣

我妹妹齋藤樹愛羅 さいとう きあら
Saito Kiara 2004年11月26日 栃木縣

我老婆齊藤なぎさ さいとう なぎさ
Saito Nagisa 2003年7月6日 神奈川縣

我家姐佐々木舞香 ささき まいか
Sasaki Maika 2000年1月21日 愛知縣

佐竹のん乃 さたけ のんの
Satake Nonno 1998年11月6日 群馬縣

我青梅竹馬髙松瞳 たかまつ ひとみ
Takamatsu Hitomi 2001年1月19日 東京都

瀧脇笙古 たきわき しょうこ
Takawaki Shoko 2001年7月9日 神奈川縣

我女朋友野口衣織 のぐち いおり
Noguchi Iori 2000年4月26日 茨城縣

我表姐諸橋沙夏 もろはし さな
Morohashi Sana 1996年8月3日 福島縣

山本杏奈 やまもと あんな
Yamamoto Anna 1997年11月30日 廣島縣[

推薦的入坑良曲

=LOVE(イコールラブ) /「=LOVE」【MV full】

=LOVE（イコールラブ）/「手遅れcaution」【MV full】

=LOVE（イコールラブ）/「樹愛羅、助けに来たぞ」【MV full】

=LOVE(イコールラブ) /「Want you! Want you!」【MV full】
百萬神曲!!! 有毒!! 聽左返唔到轉頭!!!!

=LOVE(イコールラブ) /「今、この船に乗れ！」【MV full】[/quote]
呢首歌都好恐怖!!! 聽左都返唔到轉頭!!!!

呢首仲痴線!! 唔係同你地講玩，毒性比上面2首更高

留名

好兄弟♥️

Yo baby

比野口衣織神ID 我ok?

你認錯人

唔記得左，本po有個tg谷，如果有巴打想約人一齊去下event，9up下，有興趣可以加～

‪指原莉乃プロデュース第2弾「≠ME」が『TIF』でステージデビューへ | ORICON NEWS

唔等我TIF出演確定

野外live一定熱到希望佢地有新曲表演

嗰時喺大阪去唔到

呢兩個都係我架

你唔好逼禾

你邊位

我係花果山水簾洞美猴王觀音菩薩指定娶shoko,nanaka使者

開始勾搭後輩

留番個名先

死櫸狗成日留完名就潛而家都無小說睇啦仲唔黎睇

努力打mhw中

利申番先：上個月去完京都終於買番啲碟
不過好似少咗2nd

指原 莉乃（太田プロダクション） 現正廣播中！！

指P開台

一轉咗個sr名就開台

回上個POST:
邊有光速上升緊

當年 ももいろクローバーZ 就光速上升, 一年上紅白
之後光速收皮

唔好講紅白，我地ms/其他音番都無點上
但日本既飯又真係明顯多左好多既，mb既twitter都有穩定幾千讚既

Cls成個餅印咁

咁急jm
指原都話想佢地一步一步咁嚟

多人識都係因為指原姐
上得既節目啲全部都有關係
而家無左idol身份唔知頂到幾耐

=/=me一單又未有影
仲要寫hkt新公演

咁都岩，話哂仲有人讀緊書
其實唔好太紅，易抽d 都係件好事

咁又真，指原帶nagisa上次007，直接幫左=love勁多
=/=me應該唔會出一單啦，至少附住等愛出d cw先，我覺得.....

カラオケの鉄人幾醒，識搵=love代言，等我搵次去唱下先

好熱呀cls

腳呀

人在東京

個post堆入坑歌冇探せ同雙馬尾主題曲

費時放咁多歌ma雖然呢排狂loop雙馬尾
今轉去旅行定為咩event去?

iori呢個look真係無得頂

同老婆去

..........友盡，你唔需要=LOVE，唔需要idol了

好想有個咁既女

不得了

哇屌，7月想佢著呢套衫握爆佢隻手

哇點頂呀喂

死開
你搞佢我7月喺福岡摌上嚟打你

扯佢條馬尾仔
諗左幾招溝shoko B

我決定左=/=me第一名推了, nanaka大小姐!!!!

水左老婆同阿妹去買titty&co

Miyuki

哇佢d洋服貴野黎的....

你地2個蘿莉控

一開始仲話人個樣老
真香🤷🏻‍♂️

Miruten我隻貓

我知錯能改

比老婆屌柒冇得買

回佢：琴日買靚衫個陣你又唔反對

Sorry 今日又買左兩三千銀

屌又買

買衫就送？

大谷好撚正

俾瞳美雙馬尾fing死左 勿念

新人?

渣ga

痴響舖頭, 女人揀衫我冇野做偷影, 我都想買衫送

巴打有taste

叔叔不行了

多謝你讚我個女

紙紮好q

....咁可愛梗係嚇親啦😅

nanakaaaaaaaaaaaaaaaaaaa

想屌

屌who

發現日本妹d牙唔齊，一開始覺得肉酸，慢慢就覺得cute

我可以

好想同佢去野餐

希望大家唔好對hana太多成見，明明好正，又多技能

唔同你搶

唉，呢幾日都無心情睇=love

拍mv既過程好歡樂好正w saito忙到兩邊跑

鐘意iori+ maika呢對cp既,一定要睇甜到糖尿病

16/6/2019 我愛野口衣織

又係個間房

應該日本好多會場既休息室都係咁

想比咁既狼人咬

今日iori同大谷去水族館約會

more

唔瞞你了，其實我陪佢地2個一齊去的，一場手足比多幾張你睇

野口真係好完美

我都想食

依個西面都幾正

一般

both我老婆

居然唔係搵拉麵達人既emiri bb

佢地首want you want you幾正
有冇手足知道iTunes有冇得買？

岩岩搵左搵，應該要轉日本區itunes先有
巴打突然咁問，係岩岩睇完公演?

咁sad 唯有上youtube過下癮
冇啊 我路人飯嚟

想比錢dl，好多日音網都得，唔介意翻版網上都有得免費dl
黎入坑吧少年，全部人靚聲甜，最新single仲首首神曲

我真係好愛你呀衣織小姐

可摸耳求個日音網嘅link
Youtube睇佢地呢團live都唱得幾好
啲歌好似係指原編曲定填詞？

個網叫 ，係香港想用既話會煩d，教學可看
佢地因為係聲優學校出黎，所以基本把聲唔會太差，指原係負責填詞，好多都填得好有意思，我都懷疑佢請槍

又白又滑

台下好多女

不嬲=love多靚女飯

名？

唔該曬巴打
原來 唔怪得把聲咁正
嗰陣見到係佢填嗰陣呆咗呆 估唔到佢咁勁

大場花菜
講真樣就一般，但佢好努力學化妝美容，而家算靚左超多

不過佢地唱live都係會車禍巴打可以聽下呢首，呢排最hit

有冇啲類似want you want you嘅歌推介一下

WYWY真係勁神，好難超越 類似既快、歡樂、旋律正既歌.......

「=LOVE」、「部活中に目が合うなって思ってたんだ」同「今、この船に乗れ！」，可以一試

腳

入左坑嘅話我推薦呢首歡樂洗腦歌

講起腳，岩岩發現舊番有次美腿大賽，J到禾出血想奶爆大谷、野口、hana、沙夏

好

我永遠愛你呀大谷映美里bb

帶唔帶眼鏡既iori我都永遠咁愛你

cool大小姐

都係大谷最正

我代我老婆多謝你

想比呢隻狼咬死

普普通通，但有種鄰家少女既感覺

關唔關你事

我想娶你呀bb

好想識到咁既女仔

Warming心臟有隱性病既，請勿觀看下去!

我屌撚死佢

收嗲，你吊呢件

托指原鴻福，Nagisa又有得上番組

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

靚到

嚴刑逼我供吧

垃圾25狗

望耐左，好似無以前第一眼咁7

一生最愛野口衣織，再轉我出車比街撞

點解隻眼可以大到咁

真係無帶大眼仔?

佢本人好似話無，普通隱形眼鏡就可能有

瞳妹越睇越qq

整到咁大

係，諗緊15號買呢樣新good，定買返立牌算呢個咁大阻好多位

一件普通黑衫，著出一種仙氣

恭祝nagisa 16碎生日快樂

咁多人鍾意娜糖 作為阿哥我覺得好欣慰

????? 你幾時變左我老婆阿哥

佢地講樣，應該可以企係idol界既top lv

義弟你好

啱啱瞓醒 8月17個咩嚟
近排個心好雄 乜都想睇

野外live

心雄定銀包雄

四千蚊到咗手

一齊睇未

抽左中到再諗

我中了

而家=/=me免費既fc好似開始抽，快d go

入坑了

我係miss左等愛會員嗰個
而家唔等我magazine先睇到

大家唔好理呢條友，人如其名屎忽鬼黎
佢欅坂9敵人

今次諗緊買唔買呢頂帽但淺藍色，真係好講樣，柒頭唔敢帶

擺明係女裝帽

d飯為左美里喵，連玉桂狗既cos衫都敢著去，我女裝帽都唔敢戴咪好廢!
利申: 淆底

玉桂狗cosCLS

類似咁掛

買左先
唔好斷貨先嚟後悔

少有既性感照

這個女孩好能q

佢14碎渣，黎睇未

點解有咁完美既女仔.....眼靚樣靚牙靚, 皮膚又滑

17碎樓下都唔睇

我婆生日啦

祝=love最強既努力家shoko 生日快樂

比起舊年 shoko好明顯又變可愛左
佢一開始連妝都唔識化，係mb一直教佢，慢慢成長到而家輕鬆做idol

美里喵日日都飲台式飲品，但仲可以咁瘦，公平咩

太完美係佢既缺點

Who?

冨田菜々香外表望落cool，但好funny既人

係，佢太完美了，所以要我娶佢比d污點佢平衡返

心臟病患者快d走

太遲了

個妝唔襯佢 太濃

影呢d相，日本人係鐘意咁樣我覺得未到馬嬲屎忽既...

咁黎d清淡d既

呢件格仔衫男人都著得，一齊買未

小妹去左日本，即刻無人推po

咁你入場支持舞香未

漢奸

6000円張飛 不了 又唔知咩腦漿炸裂少女咩黎

？？？

關唔關禾事

唔關，明你呢d現充係忙既....

正面不了

今日見完真人，靚到瀨屎

我覺得我無左野口衣織會死

Not equal me c位

佢唔做，講真我都唔覺邊個有c既氣場

食屎啦你

真人係好令!!!

my cup of tea
有無repo

大谷真人靚到痴線!! 個樣1d都唔膠!!!!! 好niceeeeeeeeeee

躝啦4綠9

件衫

shoko d飯真係痴線級有heart大叔飯多既好處，當女咁推

大獲，我同衣織b既床照流出左
[img]

大獲，我同衣織b既床照流出左

祝nanaka老婆 19碎生日快樂

同年 jeng

嘩屌 中左817日比谷
又要使錢

三千幾蚊機票

Me 多咗張

程飛機又貴又辛苦 都係跟唔到喇

我唸緊我多咗張點好

你做咩成日都要抽2張幫你問下大陸飯有無人需要吧

順手
多咗可以讓比人

祝福我抽中AKB Team A tour
中到我先飛

對空注狗，本人感到非常失望同痛心

3年不虧，死刑無悔

幾時出6單, 毒品上癮要安慰劑

估計應該9月二周年con公布，然後10-11月左右有新歌聽

哇屌正呀，免費睇con，仲要有人工，仲要有貴重特典，仲要見到mb!!

2千幾HKD仲要有交通費只係做8小時

點解我唔係日本留學

喂喂喂，尊重下我老婆ok?

留緊學
但人喺福岡

!? 幾時過去的 福岡識人定平d，做咩去呢度

平

有幾平啊租房幾多?
大阪都叫做會有d event，福岡就難d了....

老秋有12張衣織老婆既海報，=love紅到

我短期留學一個幾月嗰啲嚟
下個月月中就返東京
下個月月底返香港
住人地到唔洗錢

gpa一定好高 祝你8月睇con徹底沉=love船

尋日走咗去買晌新single了

友盡，走吧日向9

我睇平假櫸先過等愛

真係公主咁真人靚過nagisa的

今日約左女朋友2號出去食飯

我家隊短開左ig

全員開未

已經有1/3mb開左
但瞳妹、舞香、kiara呢d懶到twitter都唔更新既，玩ig都無野睇

LIST?

沙夏:
莉沙:
大谷 :

染左髮

心諗得四個咁少
又話1/3
想想又好似沒錯

我地精銳部隊，唔使多人(好似係

sana幫kiara化妝

好想一野錫落佢嘴仔

新卡舊相係咩玩法

垃圾game

難以置信，仲有人玩呢隻game.....

呢對cp

每日登入...只需10秒

公道講句，shoko全團最照騙
利申:接受到

好想買格仔個件但成600蚊

nanaka加油💪

佢似乎要center+隊長一齊做

我2個推....好想去....

唔記得同大家講，715握完，我已經知道我心入面最愛是誰
大谷> 野口> 肥瞳=shoko> sana= kiara

G持

我愛梨地

=/=me第一靚

做咩突然買返呢本

係日本買書係常識

又飛?

日日飲都5肥

我真係好愛你....我錯了老婆.....

果然動漫活動d收音正好多，算係最正既一次探せ ダイヤモンドリリー

蘋果照妖鏡....

大獲....呢2件越睇越正....菜菜風bb會唔會嬲我

點8月同我去同nanaka老婆講我愛佢

娜糖唔太岩呢種風格

染左髮我都想跟sana同色了

同hkt mb合照

大谷bb做體操

≠ME 1單

MV重點
1) PE衫好正，露哂長腿
2)nanaka同桃子既聲音好掂，3:00開始桃子solo接入nanaka
3)睇黎小妹要加推了.....

副歌啲音符有啲密集 唔及=LOVE辨識度咁高🤔

3）呢個唔使你講都知遲早會發生架啦

我都麻麻地太快既歌作曲編舞既都好似猛料，勉強算中上吧
未有歌詞睇，未知有無=LOVE咁神

風妹

佢今次表現咁突出，一定好多咗好多人同我地爭老婆

≠ME首歌聽多一兩次順耳咗
同埋指原真係無揀錯風妹 尾段solo真心正
成團個完成度比等愛啱啱出嚟嗰陣好好多

副歌同solo 好正.
C好似幾勁.

佢係跳舞唱歌勁，但無咩其他技能個類

≠ME出道曲「≠ME」中文字幕

≠ME呢個團好撚正啊!!!!!!!!!!!!!!!!

嘩屌

不得了,加推先

日本d貼紙相機真係不了

笑死，下面個mb影相拍崩左，指原好心幫佢遮左

我隻貓

24girls個位遠到睇豆
望遠鏡都救唔到

C席？去聽下聲都好既

c最尾

發現我地都好非洲人
可能你咁後，會見到指原/其他藝人呢

我係無唸過fc第一次抽都出咁嘅位

講真都唔係咁易帶望遠鏡吧

新飯Lm

老師又啱.

過嚟say個hi

老師有無睇岩邊件啊

我愛你地

成TEAM賣腿...

26時呢條女真係好正，我覺得樣上可以同大谷隻揪

我愛NANAKA! NA!NA!KA!

係女你都話正架啦.

駁唔到

≠ME 首歌 loop 到停唔到正常?
珠由記bb

我外號專一之鬼=,=

我都覺得越黎越qq

痴線...

一有對比，就見到nagisa個妝濃好多

瞳妹有電影拍但套野仲眾籌緊，差50萬yen

希望大家睇完唔好再黑hana醬

10月上映，睇nagisa比mk仔溝

不了

唔黑,但推唔落手

再唔減肥點同姐妹團個C鬥

我吊死

樣問題? 講真佢進化左好多，我覺得佢已經到中上水準

收啦HKT9再嘈一棍扑濕你

仲有個尖尖下巴，還ok啦

警告你對老師禮貌啲.

係吊死條mk仔

有無巨巨carry小弟去唔等我event

原來係GAY嘅.

想去con定握手？btw 大佬睇岩邊件？

con就廢事 握手可以諗諗了
永田乜乜乜吧

原來蘿莉控同志

九派巨

有幾多ching睇817

想問下等愛有三個上TIFスナックうめこ 2019夏
做左34至36號係咩意思？
我淨係睇左cut

個d前輩玩佢地，話=love咁後生顯得佢地好老，叫佢地自我介紹要講34碎,35碎咁
利申: 9估

好似gp度有幾件，btw你係咪多左張飛

有人要咗

係咪同女飯睇，友盡

去817必買7000yen有一堆good+3張浴衣生寫(中左nagisa直筆即刻回本)

唔似係歲數喎🤔

補link

係wo，班阿嬸無啦啦比數字佢地做咩
隊短話指原係34，所以好鐘意呢個數字，班阿嬸就話比佢，然後iori就攞35???????
利申: 前半段聽唔明，背景一嘈我就廢哂武功

買爆

大概係俾人踢左入會

wiki更新快到照咁睇應該講笑多

你咁rich，可以買2-3個禮包抽生寫，然後多左d衫/推巾轉賣比我

抽到hana同nonno咪比你

不行了

呢首歌越聽越中毒以首次live黎講已經幾好

Bilibilii有熟肉啦
Btw聽完妹妹團，發現舞香同nagisa既solo部分真係好穩好勁

啱啊

岩牙

新手可以接受啦,要鍛練體力了.

停唔到係咁loop

跳到第2首已經成班扯哂蝦，高音都無力上了
以後唔敢睇少其他idol組合了

妹妹團 巴打有無睇岩邊件?

暫時

真.

TIF表演美玲個2段魔音太搶耳，我都開始迷迷地

太可愛了吧

我覺得佢越嚟越正，有冇計搞搞

你睇醫生

kwsk

呢條女同kiara以前同團，好似話背叛，勁快畢左業定點

而家咁咪可以叫樹愛羅先輩

暫時唔見佢地2個有任何交流
可能過幾年，係某本雜誌訪問度先會爆出呢段關係

笙古

唔係隨機架咩你中到shoko既機會率係1/24!

好想幫佢奶哂d汗

我奶

她只係個孩子呀

樣子問題,換轉係13歲きあら錯嘅一定係間公司或者佢父母

萬惡女人いおり,妹妹團已經有兩個拜倒裙下

男女通殺=love佢已經攻略完，而家搞妹妹

佢實質上係個癲婆

日文廢，唔明佢平時sr發咩癲，握手會都引唔到佢發癲

呢條女唱歌堅勁，早幾日係sr唱哂成首=/=me，好似cd版咁但個樣唔係我杯茶.....

TIF 去到唱到尾都好似唔怕太跌.

真啊 唱歌幾勁 樣我要吧

識貨

去同yuna傾=/=me未，應該都知

好似小動物

唔知吧

我全都要

紙紮笙日快樂

黑髮risa

新飯新飯新飯新飯？？？？

可愛いいいいいいい
Btw佢岩岩sr唱唔等我，好過佢TIF個日好多

有個有關TIF2019最出色藝人嘅投票...

=love係日本真係堅紅了...只係輸比泰國團
但第4 NGT

天使

NGT 4
SKE 15 世一有無野發表?

睇左幾次TIF2019等愛smile garden嗰段
欲罷不能

why，day1多d歌wo
Btw唱雙馬尾，舞香係咁大嗌真係好正

啊啊啊啊啊啊啊啊想同bb訓覺覺豬

Link?

硬係覺得戶外曬住有feel啲

岩岩偷影到老婆訓覺

見到肥瞳咁，又諗起上年佢係sr話反省個認真樣了點知仲漲過個陣

話左女人講野唔可信
叫指原轉C啦

點解我TWITTER找唔到張圖

入機場啦
機場好多女呀

唔係mb既twitter，係hustlepress既企劃，每個mb輪住交10幾張作品，然後最後由fan投票邊個影得最好

咁肥瞳作為center，應該做既野都有做好既
佢笑容好有感染力

食條雪條，都靚到成張畫咁

睇完TIF條片, 肥到

但都叫長 打和啦super

岩呀

kiara真係可愛到暈

係有感染力嘅

同埋佢5th鑽石百合 一開波做個個動作，真係好cute

髮線好高

我地髮線後移都唔想

qqqqqq

我義妹 青梅竹馬 義妹

抵啦成日gel頭

唔好成為老師之流亂咁認親認戚吧.

而家天氣熱到咁，戒左gel頭好耐了.....

幾時一齊去握=love，d女正到你會想認哂做親戚

笑死，肥瞳vs大谷搞左一場電視購物pk
而家肥瞳先攻，已經有好多人買左佢盒豬肉+ 自製毛巾

好kawaii arrrrrrrrrrrrrrrrrr

今日場concert有直播

絕對係可以載入符號團歷史既一場神live

sana!!!!!!!!!!!!!點解你可以唱歌咁好聽!!!!!!!!!!!!!

IORI作為表演者是完美的，但握手睇黎唔岩我

=/=me待觀察加推名單，今日美玲升格了，小妹正式推

唔錯唔錯.

咁快又棄

成班走灑音又入錯KEY
跳都後面無氣LIVE都無左
辛苦後台調音師

下次搞12人算啦
24個人係個台又無重點
仲衰過AKB

打算去多次，比多次機會大家，唔岩channel就無計了

我都覺太亂，好似睇緊48咁
但姐妹合作應該僅此一次，未來睇返可能覺得珍貴

雖然唔推iori同maika
但現場聽到虹の素 爽死了

虹素出黎之前個段bgm都好好聽

頭先遲左入youtube 都係睇重播算

字幕組就出熟肉，等多陣吧

我係度宣言，2020年，將係我地指原系既天下

maika!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

TIF個投票俾NMB過左頭得第三

TIF個投票仲未完?

菅波美玲 好Mk

沒有吧，望落幾純品

呢張好有feel大谷如同黑夜既螢火蟲一樣

影得唔錯.

有taste

大谷bb 無可匹敵

吉清

合埋眼笑嘅笙古最可愛

得佢一個望鏡頭, 點解會啱TIMING

吉清呢d咪有品味

自己影? 手震WO

有單反既=love飯真係好正，有得企前面，好彩既話成員仲要望住你

Tw本人po

以相論相.

24girls已經有熟肉

有冇人同我一樣一路番工一路loop住 24 girls 聽

聽? 24girls 唔睇d囡囡跳到濕哂有咩意義

間唔中望下啦, 總唔可以番緊工帶晒 earphone 睇con

Sana要走去解釋前日live唱wywy時句ちょっと待って之後唱咗啲乜

我當時睇直播都o左嘴，心諗後面個句呢??
佢應該係搞氣氛

你高層
睇完呢場live，真心迷妹妹團了，nanaka 把聲好man

丸子頭Kiara我可以吹奏一年!!

低級職員
Nanaka 唱得好好聽

可愛到癲

前日買咗幾set生寫
歡迎交換
我要淨係要笙古同風妹

我托fd買左5包姐姐團既，你姐姐浴衣有who

好想有個咁既女但成員話佢呢排反抗期 好囂張

乜都有啲

當時全場靜左一下

找人睇左講返佢up咩
唔得閒睇

我日文廢聽唔明，根據人地repo，應該係sana當時準備玩即興up其他對白，但講唔到出黎 ( 唔知係麥克風問題，定佢lag左機)
但後面個句話彼女らしいオチだった( 很有sana作風的笑點)，應該係佢本人on9

點先生到咁既女

我婆

ラグーナミュージックフェス.2019 オータムスペシャル開催決定‼️出演はなんとっっーーーー
⭐️10/19 欅坂46、＝LOVE、≠ME
⭐️10/20 日向坂46、わーすた、ザ・コインロッカーズ
and more....Yahoo!チケット独占最速先行抽選販売は本日から受付スタート🔛

sana有得同欅坂同一日，開心到瀨屎

shoko太耀眼了，我呢d陰暗宅男，推唔落

屌你老母邪骨死燈閪

吉青

老師.

啊!!!比佢個笑容釣左，本身今次都想握，點解!!!!

多謝2位等愛手足，歡迎多入黎吹水/ 睇靚女相

被你燈死仲問點解

邪骨.

title沒有唔等我 這裡可以討論嗎？

仲想話見到隔離48個C咁樣 呢排都唔嗌肥瞳住

因為肥囉

咁多圖仲使問

做C壓力大> 食得多 > 肥 > 自己身心都頂唔住 >休養

而家妹妹團既部份mb人氣，仲勁過=love
生寫1set賣成3,4千

肥瞳

首歌太勁.

真心好聽
但係=LOVE啲歌都好正希望互補人氣

6th會轉center，應該算=love歷史既新一章
以指原既實力，應該會寫到切合呢個意境既歌

我覺得本身等笠本身打咗根基,唔等出嚟易啲.

唔係寫完先宣佈架咩?

小減個硬係會爭啲

又好似係 但c/w應該是未寫好的

btw =love而家根基算好啦，呢個新團一出多飯到
youtube 都60萬view，48 d新團都未必做到

上年少左舞香，今年二周年瞳妹頂硬上埋，應該係唔想今年又少一件

唔知邊個做center呢今次

蔗渣價錢拍出燒鵝味道.

瞳妹好好休息吧
學指原話:「會有覺得很累，到極限的時候，與其放棄，不如先短暫休息一下」

野口/nagisa吧，大谷舞香呢d無Center格

真，好多MV 低成本到 但就係班女令到成個mv 變高質

正路應該都係Iori

唔好啦，再紅落去，握手都抽唔到了

左又幾正

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

有你呢句我就放心

巴打唔好意淫我細妹

買個冷門 衣織舞香雙C

又燈.

痴線，我出名係明燈睇邊個紅邊個

ching，你咁賭法同送錢比馬會有咩分別

買冷門先發到達架嘛

髙松瞳 一時活動休止のお知らせ

2019.08.20 NEW

SHARE :

いつも=LOVEの応援ありがとうございます。

メンバーの髙松瞳ですが、9月12日「＝LOVE デビュー2周年記念コンサート」を区切りとして

当面の間活動を休止させていただくこととなりました。

以前より体調不良が続いており、

本人とも協議を重ねてまいりましたが、療養が必要だとの判断に至りました。

復帰のめどが立ち次第、皆様にはご報告させていただきます。

なお、先日発表させていただきました10月30日発売予定の6thシングルには不参加となります。

活動休止中は各種ＳＮＳの更新も休止させていただきます。

ファンの皆さま、各関係者の皆さまにはご心配、ご迷惑をおかけ致しますが、

何卒ご理解を賜りますようお願い申し上げます。

要收起佢減肥

人地係壓力大先變肥，唔準再串我bb

多咗咁多人喺個po講野
平時人影都無隻

因為壞事先多左人

指原都算當機立斷
一定係akb見得太多人爆肥俾人笑
見仲有得救就拿拿聲捉佢去再教育

指皇萬歲
多得指皇我地先有兩團咁高質團睇
In指皇 we trust

平時佢同我係屋企，就係咁既打扮

唔敢話超越4846，但呢2團真係有好強既潛力

24 girls 進步大到嚇親人 仲有好大成長空間

唔好再加人了，呢2隊精兵夠打天下
另一個原因係我咁廁 個個都想握 而家好頭痕

第二點你認就好

我屌，原來日本加左咩稅，每隻碟貴100yen

無得唔認....有成6-7個mb想握，諗極都排唔到前後....

佢誘惑我

1080變1100姐

等愛d 碟我上次抽是1000yen一隻的

呢個角度幾誘惑下

又要無啦啦比多幾萬羊

你大啊叔我? 每部抽15張衣織未

好彩趕得切，今round暫時maika同衣織都全2先

雖然我唔識化妝野, 又唔鐘意食拉麵，但都想見你

我這樣討厭 Nanaka完美如此

美里喵食開隻麵好重口味好難跟

美里喵係食完春日亭，再迷仲重口味既二郎系
但我早排食過春日亭，d油そば上面成堆肥油

萌子姐姐都唔差的，外表傻更更，但係聰明知心大姐姐

蟹子真心靚女哦

不要再說了，望多幾眼又想抽了

risa真人好qq的

莉沙都係愈睇愈靚

又幾QQ

清都幾識嘢.

仲要性格特別，我最鐘意痴線婆

首唔等我，佢都好多solo part，一見鍾情了

孩子們

呢本一定要買!

我愛野口衣織一生一世 23/8/2019

關你鳩事咩躝啦

收皮吧你

大小姐

谷崎早耶禾條女

放心，呢件無人同你爭

同我大佬爭女?

好能正喎

代我女朋友多謝你

欅飯路過留名 見到咁可愛有啲想坑

一定唔會令你失望基本會飯=LOVE既，好多都係48>46>呢度
聽慣欅既風格既歌，可以黎試聽下我地既

iori踩爆左自己幅舊眼鏡新既紫色既幾正

我全都要.jpg

等愛吊打垃圾欅啦

真牙ching

咁你地仲去握4846

巴打鐘意開幼幼?

要儲下經驗先打boss

真 指原系咁高級唔敢去

去等笠握手會進行 撩女飯練膽大法

睇live前同女飯換生寫拎到好多tw

乜甘正既咩

攞到twitter無用吧 line就話姐

加line太直接 互相follow下算了

幼幼嚟講淨係鍾意呢兩個

無睇過48 46 sorry

有人同我去個握未 個個去晒4846

睇完24GIRL開始睇日向坂

望下個女飯係推who，然後問佢有無xxx既應援line谷咪得，話你又推xxx佢實係入面

巴打係睇妹妹團為主？

因為聽完首qqqqqqq?

晌正

想食桃

我愛菜菜風一生一世 26/8/2019

係
但我覺得not e me 好似唱得好聽啲

有個肥過肥瞳係晌入面

咁呢首歌係神loop到就識唱

再寸瞳妹打爆你jerjer

前幾日先留意妹妹團，淨係睇咗MV咋，btw唔係有12個member咩？

日日都狂loop符號團歌, 聽到上左癮咁

ching 會唔會太濫

ok唔好再搞織寶

係，12+12夾埋24個人

你都痴線邊個睇完個mv，會唔中意nanaka

染左黑髮無咁mk妹feel

織你老母寶，嗌我老婆嗌得咁親熱

on9

我
發現佢幾薯下

呢隊仲垃圾
=me神曲>>>>>qqqqq啦

同bb訓了，晚安各位手足

但外表唔似,有d反差幾正

nanaka 點會係薯

出個日LOOP到而家啦
係一首不停LOOP日日一坐底就開
6單又未有
要轉下口味

我女朋友

記住了
我老婆: 衣織,美里喵,nanaka
我女兒: kiara, nagisa

望下啦，我牙妹唔鐘意，叫你過主啊

設計對白
sana: 咁既樣，阿蘭你想食? 啊~
sana: 講笑渣，唔比哼(笑)

老女人

好彩冇撞

11月握完可能會愛上你id

老係老左d，但佢有童心

なぎさ都過左best before

岩啦你地睇唔等我D細路女

BB

好似小動物咁好正

今晚同老婆出左街

你岩岩先識到新女又og==

同我大谷bb邊有可比性=,=

生女當如kiara

大佬, 你地idol黎,唔好咁痴線啦...

而家邊個係製作人先?

果然係指原系

正

=love 既成員除左3-4個之外，真係其他全部無偶像包袱

呢排覺得risa越黎越q...

的確係愈黎愈正正

又有票投了
今次係@JAM EXPO 2019

唔可以輸比NGT

有twitter就幫手投吧

我22/7個推

多謝提醒 投hkt先

唔係唔投唔等我呀

放心，9派係我派去hkt既間碟黎

肥瞳多d出去玩就岩了，心情好d

影得不錯

你都叫佢肥瞳

但就算係肥，你唔覺顏值佢都屌打隔離個件/好多人咩

好cute啊呢2個!!!!!

bb們去左玩鬼屋

又係飲珍珠野

美里喵一日一杯仲勁

wow松下搵禾地代言買未

cls，美里喵最鐘意既肉桂狗都搵佢代言=love開始算紅了

禾渚

美里喵

禾架469

買good未，個手機殼好似幾正

男人點用

樓主唔好意思阻阻你
睇到你之前個post分享過近奧運站有間中醫診所可以整好尾椎骨，想要地址唔該你
Tg:

太多年前，手機都換左了我幫你搵下，搵到就pm你

你唔夠愛

收到風 樓主最近睇緊腦科/眼科

搵到，但好似得呢張google個中醫名就應該有預約電話
佢好似要針炙先，你受唔到就同佢講

11月幫你去睇下佢真人點

算唔算係素顏?

11月9冇妹妹團

我同你調返轉，淨係去到1117個場全握，無姐姐團
btw アリオ柏 終極閪場，你自己睇路

QQQQQQQQQQQQ

今日同老婆去左約會

隊短每日偶像兩周年特備節目

舞香登場 一齊整廣島燒

幾歡樂估唔到課sr金都有呢d著數

男友視角

who

諸橋沙夏，以前覺得佢似中元日芽香，唱歌又勁，幾鐘意佢

出街玩

我都like

比較有鄰家女仔既feel，普通cute

like你老母，咁聽返我地以前d歌未

野口衣織點解咁完美

不完美，但可接受

想養隻咁既汪汪

禾耶

鳩都打爆你

阿蘭我命令你，即刻錫我 !
(設計對白)

點閪法？

阿蘭我命令你，FF少陣

柏站 =香港既天水圍，你就算住千葉站隔離，都要坐60mins
落左車，仲要等一架穿梭巴士，去アリオ柏度 你諗下=love咁紅，有幾多人搭呢架巴士，仲要車程係20min .....

利申:上次去程搭taxi，返先搭巴士但為左老婆們，無計....

25252525

大人feel美玲

我愛Nagisa一生一世 9/5/2019

聽日呢？

瞳妹染左髮，今日臉色仲幾好

有得上拉面Walker雜誌 度寫專欄

食評?

是吧，會介紹日本唔同既拉麵鋪

你而家咩意思先?

老婆X2

遲左一日，琴日係=LOVE 二周年
雖然係香港，仲係無咩人識我地指原系，但我相信未來會更紅的

靠你推廣吧

連登已經係hk最大forum，都無咩人入坑，唔知點推廣了
諗緊搞個fb page....

居然重做神tv番外篇熟肉
我當年就係睇左呢幾集開始入坑

有重做咩我以為見2周年，字幕組重新up過

Btw前日字幕組出左法國live既花絮，幾好睇

第二個字幕組做過
好似係推指原嗰啲嚟
話唔定九派巨有份

點解要咁做

下左架搵唔返掛

原來有post

元朗9.9七點半有人鏈

係，b站成日亂下架
呢個真係經典，呢次行山mb之間增進左好多感情

新飯淨係推=/=me的？

都唔算新
前年定上年有去合作cafe同個fd去左三四日都齊唔到野口杯薦
=love都有睇既

呢個

我都係野口推wo
個陣夾唔岩時間去，食唔到mb設計既menu

依set飲撚到我糖尿

呢set上次去trio睇好似有

算啦都無推 淨係睇下算
反而≠me潛力高但係好多人唔識

第一次cafe真係搵尻人笨柒

垃圾咖哩飯同幾杯糖尿飲杯

係有紙牌同杯薦

今次melody有誠意好多

可能唔想搞臭人地個名

巴打點解你會有我同女朋友拍拖既相......

啊知你邊次了，垃圾咖哩飯= 椰菜花碎取代白飯個個吧
btw今次唔係同玉桂狗咩

日本算hit架啦，但香港應該識既人少過100個

都係果堆啦 溝女既野我唔熟

上次條巾我日拍搵唔到

Fd又去唔到

聽日開始，好想飛日本.....
雖然d 野食都似甜到仆街既狗糧，但想買good

嗯? 24girl個條? 定淨係=/=me全員個條

依ser

買得既都係推佢，的確好少放既
雖然我唔係推佢，但最近都越睇越q

但應該會再賣既....暫時官方應該唔得閒幫佢地設計新一條

真心得意

好驚佢握手會比d叔叔咸濕

11月抽左張，準備咸濕佢

佢比帽你戴

未有計劃去

之前係睇開48? 46? 定呢個係第1隊idol

48>欅>依家

唔緊 其實我有綠帽癖.....

同大部份=love飯一樣，睇4846睇到厭就會開始搵新坑入

我好鐘意你牙大谷bb

咁的確係唔同感覺

過幾日既2周年live，會有=/=me表演，雖然我個人就係想2周年呢個舞台只屬於=LOVE既最緊要有youtube直播呀

下次我都要帶齊老婆既野去食

maika公主殿下

舞香張相好正

有$$就能夠擁有

又有d咩鬼合作

kiara公主可愛到

我老婆頭髮亂哂都咁令

你都幾勁 無人覆嘅post都堅持post嘢

仲慘過hkt po
每天定期推下姐，終有一日有新飯.....

萌子

巴打既堅持真係令人欽佩

咁又無咩野既，每日見到靚相咪share下

我哋hkt po都係咁樣慢慢壯大🚬

岩，等d 48,469退坑黎睇=love

qq公主

我好愛你啊啊啊啊啊

腦婆

啊啊啊啊啊啊啊啊啊

唉，好想見nagisa，比佢隻黑洞大眼吸.....

this is very good

點解我無去2周年呢場神live!

2周年既注目點
1) 届いてlove you個陣，有玉桂狗出黎助舞
2)指原今日唔得閒去，但留低左「866」呢首歌，象徵=love結成866日，聽聞全場飯都聽到喊

對準政權 遍地開花

好可愛啊!!!!!!個人覺得saito黎講，佢正過nagisa

心知你未算最好(誤

有半直播? 咩係866??

無直播，只係睇人地repo
866=歌名

好似866唔會係新CD出現, 音源都無

咁又唔會，咁辛苦寫左首歌， 唔通淨係比琴日既3000人聽咩應該遲早會有既....

指原話三日前心升來潮先寫

如果係真既都幾勁
可能首歌一早作好左，佢未填詞，咁岩3日前有靈感

想做佢隔離隻野

唔露齒唔多認得

+2呢2張有d nagisa既feel

呢條女真係好q

喂我食啖吧bb

編程個番組都有外景

最近愛上了食菠菜

你有邊個唔愛？

出黎隻揪

嗚嗚

好似有d料

好q

我衣織bb真係溝死女

Nonno望到衣織同大谷2人旅行，一定酸到喊

呢集真係cls...

大佬有無睇岩邊件

想做隻肉桂狗

張相幾好.

cuteeeeeeeeeeeeeee

有40min都算排第2了，都好
btw唔係=me囉，咁唔小心

無人識你啊

收聲! 2020年睇我地表演!

我屌你老味呀溝我牙妹

你牙妹做咩搞成咁

好明顯有奸人害我牙妹吧，比呢d衫佢著上面可愛咁多

美里喵做到bis既常規model

太靚

型喎，我鐘意既類型

炒左個做型師佢啦

人地大小姐黎，讀貴族學校，玩下貴婦style 姐

我愛野口衣織永生永世!!!!

哇....影得....咁靚既喂
後現代主義結合埋少數民族風，哇屌真係無得彈

哇靚到.....

好撚樣衰

幾有突破.

呢單靚撚到

nagisa center
利申:估衣織的

啲色睇到青光眼.

終於發現大家係有心唔講嘢留返公佈新單title先開新po
大家真係用心良苦

.......我都希望你地係因為咁

朦朧美，我地識條鐵咩

我無野好講

shoko日日咁多正圖，都唔叫春

叫春叫比你聽既咩

你變了，寸到.....

一個字，潮!

好想錫maika嘴仔

有運動會睇

好期待雖然應該9成係比shoko一個人秒哂
=love咁多宅女

shoko巴返左香港未

我長期都喺香港

好想要

幫佢托眼鏡個個小妹黎

仲唔係叫我去錫佢

幾q

推吓po先

今晚推爆埋佢算，新po咩topic好....(雖然都無新飯

最近有d想加推maika了，性格好有意思，聲又好聽